香港最嚴重問題

人生出黎就係應該要扑野 大自然定律
發現香港土地問題愈黎愈嚴重#
想係屋企扑野 就成日都有屋企人係到
突然緊火想搵時鐘 打去勁多間都話今日冇房
到底係香港係咪連扑個野都咁難

巴打你就好啦 有女

計我話香港最嚴重問題係毒撚多

土地人口政策 過半問題關呢樣事

巴打 你係時候要出去識下女女先得啦

真係好撚難頂 想簡簡單單扑個野 都要咁撚辛苦

聽d人講佢地仲要就算咁啱家人唔係家，都要好似時鐘酒店咁計時離場，廢時無啦啦d人返曬黎

有冇人有其他意見

係 好撚頂癮
扑扑下突然有人番屋企 真係咩心情都冇撚哂

推一推

再推推推